[03-04-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

molamola

留名先

唉

唉好多call係手

Love J still alive
最近無加拿大生意 梳

refund ar

男灌同DB! 2個輪住黎呃j含
cljs

互含ar...

D7PCBC

Hi

血流成河...

4C ho yea
Thx 4c
Support 4c
May 龍馬 be with 4c

296

進攻地方防禦塔...

👌🏾儲左幾日氣

今日恆指1630收升二百點含多鑊又點話

all gay

咪撚痴線得唔得呀

Redbox gogogo

不如玩人形蜈蚣

得兩個人點玩啊

咁69

This is so freaking gay

Wanna join?

69重點join r

其實慢跌殺傷力力大過blow drop 好多，唔明做咩咁開心.... 開296-298 再慢磨多兩日先啦

成班呃撚含

點解唔得
張床大啲咪得

all cls

日日都含

三角形

如果穿288 baba 諗定點同班fans 解釋未

sh...

MPF all in conservative keep safe

Strong follow

舊野壞左呀

人再多嘅話最終會變成圓
呢個係鍊金術嘅基本原則

#人體鍊成

男灌已經暴走

比枝1h陽燭黎

沒有蘿王的星期二

尋晚無事梗係推晒落今日啦

慢慢陰跌 睇路

武豊: 堆馬娘我全部騎過哂

笑鳩毒撚食二手飯

俾位?

逐漸變黑又得，立即變黑哂亦得，得左！ (得埋右)

Rb 目標紅底

大家點睇內銀 e.g 939 1398
$8入咗939 抗跌都幾好 雖然唔係升得多

Still 298 up...

入既原因係？

Bill gor連qq都燈埋

qq 3年trend end?

我愛彪哥

尋日第一場飛晒佢d心水 就中Q

403.98打靶

無賭即場呀
r1成3千蚊q

一齊報名做彪哥弟子

團圓豐收 贏埋 冇眼睇...

納強

dklm,rb 冇人開價

個股們表示
都唔知做乜鳩推低個市

唉
你們全不是男灌呃撚含的對手

RB

3yrs high

700阻住地球轉

4CHING refund ar

同大笨象一樣價位

PASS JOR先

Mola mola

RB屌那星....

平保隻垃圾 78會唔會一隊就穿

擺明陰啲陰啲跌，清咁啲倉好

升幅拍得住kill kill

好耐冇放閒日,原來林小珍做緊viutv智富通

仲有成300 點，驚咩丫

爆落去未。十點啦

無睇電視財演節目好耐

D7DB!

集合埋伏...

cut loss jor

岩呀,rb 爆落去

《搖曳露營》動畫光盤首卷初動銷量12507 張，《比宇宙更遙遠的地方》首卷初動銷量7628 張，《擅長捉弄人的高木同學》首卷初動銷量5000 張

笑而不乳 京紫

上證

京紫有netflix...

每次睇去CAMP D毒撚朝聖POST都好撚新奇有趣.......冇JK呀...冇AOI醬呀

靠BD剩係個PV都燒晒d錢啦...

齋麵姐打鮮手...

冇得話我燈啦依次

不了

都比你燈左兩蚊落黎啦

450 點血，DB! 今晚褲都無得除

RE LLM🖕🏻

國家隊好撚心中間D日常同欺壓毒撚回咪撚出啦...慳返D期出主線開心D......

奶茶定100毛返招股價先

298扮守

如果連夜期就咁

TLA...

慢跌

CHANGE NG CHANE 甲蟲 HO...

Btw BOC 美元定期半年2.38% 心郁郁

U 用龍馬夠屈

rb 都比db 燈到倒跌

向燈系統

27lc冇錢賺啦

其他lp fat fat

識唔識架 出面跌到咁 佢先跌少少

做得爸爸啦你
升又然跌又然

有強力護法 29800

今日倒升500我切

27lc
2318lp

睇296 >288
講左好耐啦喎

Refund la PG....

29750計去到30250?
連埋夜期見一見30250照ok?

DLLM

講完又升幾十

call國指無咁嬲

淡友最大敵人

乜都入我數

燈到轉燈

Send 左條cosplay 女相俾苦清....咁正都唔岩食

how about high open??

之前收市位再升500先算倒升500

U ask 苦Ching la me is G

其實 cosplay 唔係人人岩

偽娘

bc話正嘅...
求下你唔好有圖

賭咁遠不如唔好賭
今朝開市男灌都賭升200啦
你升500收收皮先啦

我唔想含住DB! 條丁黎睇你切喎

國反cup呀

ho...

Bound back sma20???

DB!一加持平保
D put縮到...

你假期前叫我做941put

你沽到佢死網絡都唔跌

BC LUI

總之你放過平保啦

其他人點賭關我鬼事，痴撚線

bro this is too great

冇做
佢燈 唔信佢

1093 勁到

有冇傳...

個畫面好核突

我燈?
人唔笑奇都吠啦DB!

轉頭wtsapp send u

我燈?
人唔笑狗都吠啦DB!

BOTH DB cljs

D7U
why always me

今集X都無囡睇既，龍女又岩我口味

D劇情同V好似倒模咁

BOTH呀屌你

爸爸吹奏水泥股

見升叫__ 見跌叫___

根本唔關我事
BOTH LLM

比BC上左身

OK, D7DB!

煲奶茶開工

8372 r.....

出面勁多屌妖股POST

睇怕佢地都未見識過官永義

2.0 跌到

官生 張生 朱太

上一代 大細劉 金lo尖

1.0咪一樣

漢能

綠葉又贏

岩岩先睇返，原本肉銀連5%都做唔到

性交縮

資管鮮龜

哦
今日倒升50000我切

軌年年都係換教練頭一年係威係勢
第二年就含撚

懞撚

轉燈
升返啦，冇事啦

無抽

全部都高過IPO價 自己高追話人妖股

只有禾捱到第三年

我都慣曬

app真係好易㩒錯正負評
梳呀paulo

gogogo

D

who fuckin care

all in利dim see...

7

好彩 我同佢分左手

我愛德國隊

國指生性d啦

RB真係G黎...
升1% D CALL係跌

準備越塔強殺...

道期轉燈

國指表示向上殺塔

沽沽呢，大沽沽呢，過兒係度啊

過兒

市底好硬咁

等你收手呀

175

國指:讓我先扯

等齊人先..

同人走蛇預期差唔多

彈就好笑

全體進攻下路...

但友去晒拜山.. 拜好友

大國勃起

我call jor la
u lei?

這幾天打到快放棄人生
每場都有隊友掛網 不動等情形
大部分的場次都在吵架 不是大順就是大逆
打得真的很累 記得上次賽季重置也沒這麼誇張

梳

預備全體反cup
好友復活
清明祭淡

傻西先會PUT

DB!

平保咩玩法？

人走 sir，4 清.......全部都係傻西

沽沽

其他lp

gl

識貨

真的覺得怎麼這季打那麼痛苦
連續幾場遇到搶凡恩特爾的
馬的10個選這些的10個是垃圾送頭
整場愛秀愛殺人殺不到就嘴打野不幫

仲有二百零點，DB! 仲未洗除定褲

me empty ..

駿皇綵 1000?!

咩路程都冇辦法...我覺得只係有賽程就俾佢跑咁解....上次快活谷跑到咁撚樣p都冇果下真係....

老美跌500點港女都倒升，見底了

?=j8

大一大支針

咁都轉燈

放心put 了

u lor...

劍指男灌含丁位

轉燈 我都唔知講咩好

老頂呀

轉燈沽得

叫左你收手啦

少玩期都GUN你一張細國

咩位有得睇69?

30105-1
你應該個位好過我

而家倒跌番500點我玩人形蜈蚣都得

12115
差唔多
細國唔理啦

有冇做銀魚?

轟呀

8j 好重倉？

今朝開市,個JOHN冇開價..
做唔到而家上返黎有D想做

好友復活

清明祭淡

平保癲撚左？

含撚？

pass

WA DIU...

細國都比人夾50典

仆街
夾死左我隻今日先出世嘅熊仔

21850000

講左... 無人理🤷🏿‍♂️

father

PAPA又然...

幾時做倉?

係時候重拾牛4氣勢
48000
利申P左

dim see dou next week ... this week play 296-304 i think

i didn’t suggest that, take your own risk

買左 lp280 scsp300 lc320 x1
收左1300點

反正都要含，升多300 切埋星哥得唔得先？

MAN RUN SIR SO CARE ABOUT ME
WANT HELP YOU HUM

典算

套野幾正

大佬呀 咪搵我黎玩得唔得

仆街
國指12025++
執50點走撚左

俾番我呀

let me follow u find eat ok?

咁....今次唔算數啦

去到月中
重係394到306應該贏錢

走數可恥

OK D7ME...

月中就未必了 時間上唔配合 下星期三左近仲可能係呢D價.....我認為...

最後當然檢舉好檢舉滿 雙排每場有看到送頭的就送一張檢舉票 贏也檢舉 垃圾躺分必須檢舉
最好被檢舉到刪game 該去死啊

檢舉佢地垃圾都學人打機

Refund ar 4c

對左一對價
依家大約1175
上星期1211
成本價原來係1255

情義 繞心中有幾多重
仇恨又卻是誰所種
情仇兩不分愛中偏有恨 恩怨同重

每日劇本低開高收

eva劇場版最後一集用幾年時間終於整左個3分鐘PV同張海報出黎喇 DLLM.............

forever blacklist gaynix

恭喜你，你中左1/4啦

唔追啦屌 呢套野極搵笨

2018年5月30日発売の「ご注文はうさぎですか？？～Dear My Sister～」Blu-ray&DVDにイベント優先販売抽選申込券の封入が決定しました。ぜひお楽しみに！

兔仔世界第一

同hunter一樣
等佢完左先睇

呃錢姐 姐係廿幾年黎都仲有人J緊明日香同綾波....而我仲J緊29歲俾加持食過嘅美里小姐........

即係唔洗睇..

Link呢

出完動畫完左佢咪變神作囉
劇場版純粹呃錢

six食

雞

綾波雞D.....

全部都係雞，唔洗爭

成套野都係雞
邊度有得睇番綻真治打飛機個part?

好似係舊劇場版...第二集 應該係

唔記得youku定 youtube都有

高水 = 升

都話假嫁囉....
全部都係頭三集D片黎

الله أكبر

清明祭拜!

我好似放左全套係mega度

17年7月到而家進度就係一張海報

320得90點
發達機會黎啦

中銀果然出事了....

OK,SKLM

?

入唔到cheque...

我講比Ｄ仔女聽炸

中銀Ｄcheque入唔到
定中銀戶口入唔到cheque

iT9

大芋呀

呢Ｄ咪感恩law
大竽聲拉褲
爸爸好關心叫佢打完Ｊ要著多件衫
小心冷親
好過Ｄstrong follow唔科水叫refund個Ｄ多多聲

some account seems have problem, not sure if it was any hiccup during data migration ....

無事既

琴日條女點see....

表情僵硬 個樣一般 副計實戰利器.........你食左?

爸爸比人問到口啞啞唔敢答

this is more funny

to be fair
now個篇野係佢自己寫

不過bloomberg個篇就肯肯定唔係

軒爸精神失常呀

你地咁恥笑爸爸

因住佢用全年新高懲罰你地

48000

i simply want to know if his book didn’t explain how his system works, what’s the point to buy his book? and 36000 by june still valid ?

BUY BOOK SUPPORT PAPA NO NEED REASON

岩岩lift入面見到條2Ｘ歲細骨架肥妹
即刻諗起有雨xs買到Ｌ

你一百幾十想見識向心系統

所以咪一直話本書無value ....

你地咪咁，我都係睇到第二章

RB 941 5 6仔(呢隻好快食)
175 700 小量
1 set 恆指期權
訓期-1

RB 941 5 6仔(呢隻好快食)
175 700 小量
1 set 恆指期權
期-1

其實最有用係第十章

橋唔怕舊
好似6仔呢d派錢
一年中兩次就成個倉達標

你隻175好野黎
不過怕夾唔可以大注

34咁遠
大佬你唔好咁痴線好唔好

我開倉時有0.18呀
想點呀

讓大國勃起

你未平丫ma
roll落30啦

roll 就應該唔roll
一係就直接再開30

睇緊國泰
12.5 14.5

不要再說了

你當佢基本期權書之麻
想幾貴呀，港交所個網有埋flash 動畫教你呀

btw...人地買車比徒弟又買幾皮一盒朱古力，你地？叫碟$200手切牛前都講明要成台一齊挾錢呀，一上台，一下就挾一半去食呀

😨

有冇傳RANK...

uicy呀…

仔養老豆天經地義

short呀大佬

34 都有人要

嘿嘿⋯⋯邊個成日抽我爸爸水⋯⋯我已經摘低曬d人名⋯⋯名單遲d公布

睇你咩時間開姐,
我個日穿29蚊開嫁喎

升

TLA

Hi jeng

以前做sell 屎同大陸客食過即湯牛，都唔駛好貴

今日都有一咋298 299新鮮即劏牛

不安...
你做場外交易呢啲
我唔識喎...
我short 既5仔得77.5同埋80
冇78

利記馬迪普收咧

即係唔洗守啦全攻型打爆mc

爸爸前排又話700會跑輸
依家又話周期尾段會抽升
咁即係點呀

先跌後升

e.g.
個市行左成50%先到700突然拉升幾十%…
同時有個股可以升1倍

貨源歸邊
升

講錯 77.5

升穿34000就可以升穿36000

你咪理啦

baba 好波

收手啦老頂

BC雷到俾街人D7

〈消息轉自 現場 － 蘋果突發〉
你個嘢…

【中銀冧機】多區ATM故障 網上理財曾無法登入

話左....

真心分析

7 點 17 分禁左冇事

易衫發發ar...

出路夫雲 比鏝撚狗咁撚

有最強後衛雲唔知乜9 輕鬆win la

試過入錢無問題

咁姐係聽日..........

本周的經濟日報,NOW財經文章.大市的LIVE分析,及個股分析中,對季度股分析,已留下多個重要提示,大家不妨重溫。

其實呢句說話真係唔太負責任
仲話自己係耶
贏輸都不敗之地

叫人自己睇
屈機

負責任 同 耶 contrast架wo...

【2,160箱Stella Artois啤酒或含玻璃碎片 食安中心籲停售兼回收】

老美跌500,香港升百幾
咁老美升200,香港？

跌500

冇可能

唔係暴DROP 就係BLOW JOB...

搵DB.....

聽日日市 升少少303先俾位人put ok???

Refund la pg....

聽日似單邊落

老頂 vs db
買定離手

又燈

應該至少250點

Db 有無做過好友

哇哇哇

DB! loading 一人一句chok過過山車

個市跟住佢地講野黎chok

咁都V到....

美股又想點

GAP DIE U

Follow man run sir steal a life

買咩燈咩

清明祭淡

如果今晚老美身懷六甲⋯⋯我咪好大機會叫爸爸

叫就叫硬

話說係上303/304就叫？

一係SING...一係NG SING...

TIN TIN AR...傳LA...

又落過

你一講又上.......

唔知我同爸爸有冇緣份相認呢

i am not DB!

低開低走仲開心

見d 好友以為有希望之後再跌開心d wor

多謝DB同老頂
夜期執左5k

聽日有早餐啦

咪一鳩樣,咪又係燈

put 張過夜 食埋自助餐

💡

可唔可以請我食二手薯條

Yes

香港地做spa 係咪最少1000/位？清明個日想去鬆鬆

The mira個個唔錯
但出名貴

再唔係要入黃金海岸

按埋前列線個啲就要呢度班老馬介紹

要啦

同女女去...